我地係支那人!唔係中國人!

如果唔係啲抗日洗腦劇叫支那豬我地鬼識支那豬呢個term

請屌